IPO 焦點 9毛9 A尾派4手 B頭派8手 8萬股中1

扑中B組頭

出了？

中一

冇cash抽b頭

19手，正

自己戶口 10 中0
用屋企人個戶口 5中1

暗盤有30%算幾好 之前大家睇得好牛

A:B比例大 , 國配超18.5 , 不過一定有人同D股仔比 , 算 , 方便入貨 , 我認為第一口價不貴 , 問題是否搶到

抽左但未知中唔中

望三坐二

有1手

同時間禁多隻新股 邊有錢抽b組

唔中
屌

一手都無呀 我屌你個老母

經證券行抽嘅check唔check到？